我噚晚發咗個夢

我夢見條柒婆終於跪低
開記者會宣佈五大訴求，一個不漏

正式用「撤回」呢兩個字宣佈取消修例，承諾永不重推
仲承諾喺任期內會重啟政改，任期完結前實行真普選
下一任特首將會係一人一票選出嚟
仲同台灣達成協議移交陳同佳
獨立調查委員會，撤銷義士控罪，撤銷暴動定性呢啲都唔使再講啦

我一聽完即刻掉低哂手頭上嘅嘢，飛的衝咗去煲底
去到之後我見到有幾十萬個手足
企滿咗煲底、煲外、添馬、夏愨道⋯⋯
現場十分和平，一隻狗都冇
最後全場數咗5聲，一齊除口罩拋上天
然後同身邊嘅兄弟姊妹互相擁抱

你係咪都好期待呢一日？
係嘅話就留住條命一齊見證呢一日來臨
到時除口罩畀我睇下你個樣同埋攬下你

P.S. 發夢嘅嘢唔使咁認真

我都想有依一日

一定有

咪撚諗住自己一個就咁走咗去咁撚自私精呀